（真心問）有冇方法國際層面俾壓力警隊？

真心擔心擦槍走火總有一舖搞出人命

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

希望" anonymous" 再出手